UST揀科一問

請問ust non jupas 揀 engineering in decision analytics定係engineering in industrial engineering and engineering management?

揀邊科好啲？

IE係垃圾, 揀咩都一樣
我地IE人能人所不能

咪呀 乞食架

civil>cs>大電>mech>ie>>>>>>>>>>science

依位ching識揀

兩科都係垃圾

若要生活好 咪撚做機佬

未聽過 engineering in decision analytics

讀呢啲奇怪科 不如quit U入政府算啦
唔好哂時間學費

IEDA, 係分IE同DA
以前IELM係分IE同LM
改左名